入嚟講講你哋同屋企人嘅關係係點

我先，因為唔想讀書、成績唔好，成日俾爸豆罵。郁d搵嘢嚟罵。每次當自己有咩興趣嘅時候，佢都阻止，一定要行佢個條路 真係好想快d有錢買樓享受私人空間。

細個成日嘈交 出左黎做野就得食飯時候傾下計 講下d劇集

所以我都好想快d出嚟做野，唔洗成日俾老豆話。

雙親走晒
讀完書前同家姐細妹住
出黎做野就炒左個家姐
帶埋細妹搬出黎
但同細妹都冇兩句，各有各住

炒咗個家姐，係咪即係趕佢出門口？咁點解仲要趕出嚟？

有一個好垃圾嘅呀哥同一對唔錫自己既父母=關係差到傻

時好時壞

咁啱屋主唔租咪各自搬

屋企人未走之前一直都係租樓？

因咩事唔錫你呀？

冇錯

你係巴定絲？

老母唔肯洗錢落我度 兄弟姊妹又肯。

係咪佢地覺得你冇希望？

係連食飯錢都冇 以為我返parttime 就有月薪過萬咁 仲要求我請下啲親戚食飯

咁我都覺得好正常姐。你既然搵到一d生活費就唔需要要求你屋企人，另外俾生活費你啦。佢又俾屋你住呀嘛。

我一個月千幾蚊咋 有能力都請喇 我炒散搵唔多

咁你有冇同屋企人講下，你而家做散工實則搵到嘅人工係幾多啦？不竟而家係香港地食飯，一日三餐一百蚊唔過份呀？

一日講十句都冇 關係一般

正常